Olli kohhos koos,ärra surnud Mihkel Küll laewa ehhitusse pärrast Maksas Peter Südda selle hue laew sisse tulnud rahhast,mis keigest matterjalist ja tööst on ülle jäenud rahhast Möistri Mihkli Margussel mis tulleb maksa 4 ossa 97 Rubla 63 koppikud sellega olli M:Margus rahhul.
Kohtu pea Jaen Pelter +++,Peter Lau +++,Jakop Hab +++
